====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces ordres de grandeur font maintenant comprendre qu ' une solution , même spectaculaire , qui , par exemple ne porterait dans son entier que sur 20 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

